香港人呢四年要韜光養晦，靜心忍耐地等待下一次機會。

呢四年之內可以做嘢嘅空間非常之細，短期內根本冇力回天。

當然，你可以話「一日未死，一日未知輸贏」。 呢啲大道理同左膠既大愛平等係冇得反駁。 但係現實歸現實，香港人本身可以做嘅能力係非常之細，反抗成本又高，若果冇埋外在嘅幫助，基本上反抗能力係零。

面對將來四年，無力感肯定會越來越大，難聽啲咁講根本就係任佢湯。 如果你想樂觀去面對，咁我建議你靜心忍耐，唔好放棄信念，等到四年之後睇吓點。 如果要對自己好啲最好依家就實行移民計劃。

有心殺賊，無力回天。 要怪就怪你係香港人命運不在自己手中

韜條撚咩，執柒咗佢就得

呢四年支共可能無限狀大，香港人可能已經入哂集中營

做順民囉,如果仲想生存嘅話

移民啦，仲等入集中營咩

留係香港既話
4年後仲有命先講野啦

其實成篇野主要係想講（離開好過）～

但肯定又有人話我方負。

請問香港人有咩能力靠自己反抗？ 唔該答我。

淨係教育界已經冇可能， 個個老師諗住打死一世工，人工有咁高，點出聲反抗？ 俾人炒咗撈乜嘢？ 生活指數咁高樣樣都係錢，供書教學樣妻活兒負擔咁大，肯定鵪鶉。 教育界只不過係香港人嘅縮影。

仲有你睇吓出邊幾多人支持張竹君，你就知道根本民智亦都未開。

華人一般是地位邊緣而自以為宇宙中心，因此特別容易做國民黨元老在中美建交時建議蔣經國投靠蘇聯報復美國這一類的事情。這種事情做得最好，無非像貧下中農昨天歡呼打倒走資派，今天又歡呼打倒四人幫，自己始終一無所有，做得不好就變成三種人，目睹自己歡呼和打倒的對象搖身一變升官發財，自己卻作為替罪羊家破人亡。

香港人應該堅持波蘭對法國的政策：如果法國的國家利益要求法國和俄羅斯結盟，那麼法國利益就優先於波蘭復國的事業。因為法國的外交政策和政黨輪替，不會影響波蘭愛國者利用法國有而俄國沒有的自由來成長。只要法國在，波蘭民族發明就會繼續壯大，下一個機會早晚會出現的。

1年後會點都想像唔到, 4年後到底係一個咩景象

奶共算啦 四年點頂

安全情況下玩膠 和公民不合作運動

香港已經死咗
4年，共匪死唔到，基本上所有判監既手足都坐完
所有一切都係白費
又係另一個時代

要快啲移民就真

撤退去英國先啦

依家美國都唔安全

香港人返工

四年等收屍啦

晒氣啦，香港依個地方注定係咁架啦
越搞咩抗爭就越慘，越多人受害，唔搞可能仲好
個個都睇到2014到而家越抗爭香港人就越慘，算數把啦
香港依個地方注定得兩條路：學澳門聽聽話話，移民走人

都哂你冷

仲韜乜光養撚晦

1年都咁
4年

澳門就算聽話都唔係好香港好多,惡法加得仲快過香港,收入又俾支那封鎖, 澳門隨時快過香港滅亡

隔離個post有人叫人忍耐2000年添
不如你同我講忍到宇宙毀滅
好撚弱智

冇4年命